超過十架警車係亞皆老街向旺角方向黎緊

如題，1 分鐘前在播道醫院轉入

睇路呀

推